多好玩的東西 早晚會放低

切完無限好
碌撚救唔返

從前並肩的好兄弟 可會撐到底

唔撚岩音喎CHING

多好玩的臭西 早晚會放低

有波渣未

好大

邊間教會

碌柒唔啱數

....